有幾多間中學開學禮要開cam著校服？

屌你老母真係on撚99

全校係屋企著校服影住俾你睇？

最後一年就畢業
間學校都仲係咁on9

本身間學校啲醜聞都已經多撚到傻

曾有老師係黨鐵車入面食榴槤俾人放上網

某已婚女老師與某未婚男老師
係巴士打茄輪俾人放上網
然後個女老師嘅老公
搵朋友幫手爆個女人派帽兼搶層樓
然而過咗多於一年
個女老師仲係學校安然無恙咁教緊書

仲有男學生拍自拍打飛機插自己屎眼嘅片放上xvidxx

千祈唔好讀

是但啦

Link?

想睇片

豐年路名校

想問洗唔洗對住個cam唱校歌

仲有男學生拍自拍打飛機插自己屎眼嘅片放上xvidxx

有冇話自己係墜天地獄獸?

想睇片thx

中六就溫書啦。
仲上連登

想知唔就範嘅話佢可以點

咁你咪唔好著
反正中六 你考到dse 留唔留你班都冇關係啦
同時咪又係記個訣點等等
冇咩大不了
件事係on9左d
但你咪唔好著

著下校服啦 呢啲機會無架啦

幾搞笑
但睇唔睇到其他同學？

你班中學雞點攞連登ac的